notebook 散熱風扇防塵邊甩嗮可以點整

右邊果條野

淘寶買新..

張圖google 本身仲好新

淘寶買卷海綿或者直接貼塊隔塵網落機底